Son instrument, massif et ancré dans le sol, se dote d'une multitude de touches luminescentes, frappant un entrelacs complexe de filaments métalliques à l'aide de petits percuteurs, produisant des mélodies lorsque les Ædif, ces termites géantes, pressent ces touches avec une précision étonnante.
